有無人怕擺相上交友app?

我怕接受唔到現實
所以都係放棄左

我都係

你怕係因為真人同相太有距離嚇親人

我怕張相已經嚇走晒啲人